日本！！！

第二球！！！

日本萬歲！